Cmhk家居寬頻

用緊1000mb上網寬頻，同埋用緊佢送嗰個rounter
但係Wi-Fi成日load空氣，求解決方法

用佢個router wifi唔過200Mbps

求教

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌

換個新 router
佢個 router 係垃圾

換左就搞掂？

換rx11000

咩黎？

netgear 差不多4000一部